《日劇經典》悠長假期嗰種青春戀愛真係好正

好青春好想要返初戀嘅感覺
日劇同韓劇最大分別就係日劇主角好正面
集集主角遇到唔順景都奸爸爹奸爸爹咁，好勵志

木村個髮型長長地好好睇
從來都唔明佢有咩咁吸引咁型，又唔係生得高
睇劇先至比佢迷住

仲有佢哋錫得好清澀，諗起初吻嗰種尷尬

山口智子真係好吸引

劇入面個眼鏡LOOK

俱往已，廿四年歲月催人老⋯⋯

木村哉哉«BG〜身辺警護人〜»第2季開播！搏命保鑣2 收視高開

而家變左阿叔唔想睇啦
無邪KAWAII時期最正

成日提D，老片殘片，遲早變廢老。
時代進化，就算你唔接受，也要去了解現在既文化。

唔同意，按你咁講所有老片過咗去就冇討論同懷念價值？樓主懷下舊，對木村老樣冇興趣唔睇佢新片，又冇話唔俾其他人睇新片。其實更多人係新舊都會睇下，好嘢經得起時間考驗，片入面好多嘢亦會同現代重合，而新嘢如果差過舊，新嘅就自然會被淹沒遺忘，你講到懷舊原罪咁款

巴打生活壓力大？
我通常追開SCI FI，我係咪未來人？
第一次睇愛情劇唔係喊生喊死，好勵志正面想分享下

仲有以前迷唔到我嘅木村喺呢套劇好正

我老母都話好老土
利申00後

林村係劇入面啲細微表情
同節奏
真係佢獨家招牌

例如果啲望實你兩秒 然後開口微笑
再一邊up頭

啱好睇緊 就快到結局

日劇廿年前sell熱血，廿年後仲係sell熱血

Btw點解以前日劇演員做戲/鏡頭擺位自然咁多
依家d漫畫化演技真係睇唔落

山口智子真係做得好好
又自然又舒服

山口嗰陣都30歲

同青春戀愛應該講唔上

青春嘅感覺唔關事呀嘛

好多超大頭鏡頭
係咪日劇特式？

正面d幾好呀
我buy
佢哋係咪好多劇本身漫畫改編？

日本拍純愛劇係真係勁 去到宜家 《中學聖日記》都拍到好心動

利伸 中間幾集轉左編劇唔計

浪漫滿屋好睇好多啦